唉 又好掛住你了

你呢？寶寶 俾時間我 我會爭取返你

唔好再煩我

人地都Block左你 你就唔好再諗人啦 On9 仔

唉

我都好掛住妳

對妳黎講，會令妳主動搵我既原因只不過係有野要幫忙 ...

唉

唉，我都好掛住佢。

i miss you

算啦樓豬

算你個頭 一年半載我會得…